有線中國組馬照跑舞照跳

總辭起唔到作用

做多一個月㗎，冇賠俾佢

收到

你話走就走咩，要賠錢架傻閪

OP係咪未返過工

以為扣假補錢走

唔夠骨氣

唔洗通知期咩

屌你老母